再唔改變佔領方式，只會係重覆犯錯

呢一個星期動員得太多啦，
市民已經出現疲態跡象，
而半夜又已經出現勇武vs和理非既對立現象，
好怕長期佔領落去，
只會加深矛盾，造成分裂，
政府同差佬亦改變左態度同手法，
用溫和方式勸說，並且不理會示威者，
咁樣長期落去，又會失敗

究竟何去何從，希望各位深思

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

加油香港人

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

加油我地要説服全香港！

推

留名

佔街太易比人清

同埋一來個議題半冇左，
二來警察冇太大動作，
佔來唔知為咩

勇武嘅各位一定要知道自己佔路嘅目的係咩
我眼見好多義士被200萬呢個數字迷惑咗
一定要知道，世界任何一場運動，大多數人其實都係和理非
而每一場運動，所做嘅行動都係代表一個整體
我知，我明大家所講嘅兄弟爬山，各有各做
所以我打字之前我都掙扎咗幾次
但我都係想你哋明白而家好多人嘅提議都唔係割緊蓆
而係真心想你哋嘅行動可以帶嚟更有意義嘅影響
呢一刻佔路你想達到咩目的？訴諸到邊個訴求？
其實我諗你知我知，其實除咗表達民眾不徹不散嘅聲音尚未消失之外
其實政府都唔會進一步回應啲咩
要不徹不散，除咗佔路之外，野餐團、禮賓府、大使館請願都一樣
咁何必失去民意嘅授權？
我諗金鐘嘅各位要好好衡量一下

香港人最大嘅力量唔單純係勇武
而係隨時調動到過百萬人走出嚟
抗爭並不局限於馬路吖

希望大家會從長計議、包圍禮賓府又好乜都好，一影響民生d人就會反，咪撚再佔路

利申：同左堆琴日有去遊行既中年同事傾計，佢地都對佔路極反感

同意

希望有識之士帶領大家走出困局

記住係長期戰，烈士既死唔係換取一日200萬人就算
佢佔旺時期已經企出黎抗爭
佢一定想大家學佢咁堅持 而唔係出黎行一日就算
大家唯有多啲關心政治 堅持到中共交返個香港俾我地
咁先對得住佢

發夢見到轉為衝擊稅務大樓，大家唔駛交稅。